有冇人覺得九龍城區既茶餐廳真係好正

推薦邊間？

俾啲名嚟先啦

金豪幾好

性價比夠高

九龍城係高質D

食左三十年順興的路過。。。

好辛苦你？

聯發

唔係，但而家裝修到咁光猛，食物又唔同哂，真係有啲唏噓

以前係嗰邊返工成日食全盛
唔知而家有無走樣

未裝修好撚低質 咸到仆街
裝修後冇食過